皇家蘇斯達防美斯自由球擺個陣真係有用

好撚高招,美斯真係入唔到

可惜防唔到黑哨
俾美斯carry

去片

fifa守法

fifa慣用

射返平時個水準,擺幾多人都無用

唔好咁肉酸
禁區手球都黑

球王第一次見明顯嚇到腳軟
不過下次同一招對聖鬥士係無用的(我估)

萬里長城陣

11條友係曬到

洗唔洗驚撚到咁

手球之前個罰球vidal越左位冇吹

係 黑到呢 第二個入波都黑走埋

根本佢成場都咁對面唔會入到波 蝙蝠戰術

嗰戰術真係唔錯， 美斯個樣淆撚曬底

咁越左位先要吹既，尺度應該一致嘛

達哥

打fifa 咩

德國都試過擺陣防美斯罰球，好成功。

德國防牙朗罰球既陣仲勁

個樣

美斯本身都唔係球球入
應該要20球 sample size 先可以落到定論

要射中個人仲難過射中個龍

包晒越位

美斯唔射傳入去小禁區咪同射6碼冇人牆冇別